依啲咁嘅野就算係廢老妹下妹咁行過去都得啦

香港嗰啲垃圾成日都訊號故障